{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_032892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "미음나루"
    },
    "text": "京畿道南楊州市に位置した渡し場は、南楊州市と河南市渼沙里の間にある漢江(ハンガン)ナルです。渡し場の証拠は今も残っているが、コンクリートで堤防を作られています。重湯陣は、ピョンク駅から光州を結ぶ渡し場の一つであり、南北交通路の重要な場所でした。朝鮮時代、河南(ハナム)一帯には多くの渡し場があったが、最も有名なドミジンは現在の拝謁尾洞八堂(パルダン)ダム付近にサピョンソとピョンヘ大路を連結しました。また、ドミジンの下流には美帆陣が位置していたが、この渡し場は他の名前で重湯ナルや置いてナルとも呼ばれました。漢江(ハンガン)沿いのドクポは九天面に位置しており、グヮンジュブドヨプは漢江(ハンガン)水辺のドクジンが記録されています。また、グヮンジュブドヨプには、漢江の西にウィスキーと警戒しながら、ミホ鎮とも記録されています。朝鮮の支持の資料には広州郡東部面ドジンミョンに重湯陣が収録されています。この渡し場は、石室書院に進む重要な交通の要地とされ、周辺にはギム・チャン・ヒョプが暮らしていたというサムジュ三角山があります。この地域は風景が優れており、石室書院の前にいる漢江(ハンガン)を美穂として漢江(ハンガン)が湖のようにきれいに見えたと絶賛されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "南楊州市に位置した渡し場はどこですか？",
            "answer": "南楊州市に位置した渡し場は漢江(ハンガン)ナルです。"
        },
        {
            "question": "渡し場の証拠はどのように残っていますか？",
            "answer": "渡し場の証拠はコンクリートで堤防を作られています。"
        },
        {
            "question": "重湯陣はどのような場所でしたか？",
            "answer": "重湯陣はピョンク駅から光州を結ぶ渡し場の一つであり、南北交通路の重要な場所でした。"
        },
        {
            "question": "ドミジンはどのような渡し場でしたか？",
            "answer": "ドミジンは現在の拝謁尾洞八堂(パルダン)ダム付近にサピョンソとピョンヘ大路を連結しました。"
        },
        {
            "question": "美帆陣はどこに位置していましたか？",
            "answer": "美帆陣は漢江の下流に位置していました。"
        },
        {
            "question": "重湯ナルや置いてナルとは何を指していましたか？",
            "answer": "重湯ナルや置いてナルは他の名前で重湯ナルや置いてナルとも呼ばれた渡し場を指しています。"
        },
        {
            "question": "漢江沿いのドクポはどこに位置していますか？",
            "answer": "漢江沿いのドクポは九天面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グヮンジュブドヨプには何が記録されていますか？",
            "answer": "グヮンジュブドヨプには漢江の水辺のドクジンが記録されています。"
        },
        {
            "question": "漢江の西には何が記録されていますか？",
            "answer": "漢江の西には美帆陣とも記録されています。"
        },
        {
            "question": "重湯陣はどの資料に収録されていますか？",
            "answer": "重湯陣は広州郡東部面ドジンミョンに収録されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 360
    }
}